究竟係咩軀使昂仔有咁出眾嘅口才淨係上連登flirt油頭毒撚而現實唔flirt女

嫌女人個到臭?

下佢連完整句子都講唔

gay

打少左字？

佢有我啦

想屌

嘩

@昂山seulgi

終於承認你色牙熊

佢被下身控制

諗咗半粒鐘先get到你講緊咩, 即刻大大聲笑咗出嚟

好hilarious ar...

笑到痴根

性癮患者係咁..